香港政府違反哂聯合聲明，英國出聲未呀屌你老母英女皇死全家

,